一人一首撐義士嘅歌！

我先

pish

為張懸一推

義士

Sing Hallelujah to the Lord

巴打識貨